九巴管理層願對話 車長組織暫停工業行動

九巴管理層願對話 車長組織暫停工業行動
2018-02-24 HKT 23:21

九巴車長組織「月薪車長大聯盟」晚上發起工業行動，發起人葉蔚琳表示，由於九巴管理層即將到尖東麼地道總站和車長對話，她感到高興，會暫停工業行動，亦不會到禮賓府靜坐，暫時不會有下一步行動。

在尖東麼地道巴士總站，有市民到場聲援九巴車長，有人舉起寫上「加油」的紙張。

又對話
雨革林鄭同學生對話

葉蔚琳表示，會暫停工業行動，亦不會到禮賓府靜坐。（港台圖片）
2018-02-24 HKT 23:23

比D掌聲自己

階段性勝利

跟手就清鳩你場

成功爭取對話

好戲在後頭 女司機

今天我

呀姐下場

睇戲

預計劇本：巴士阿姐理解巴士公司立場，決定接收加薪，取消工業行動